[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (1298)

快

1

慢

SLOW

Slow

渣 終於1001到

fast

快到

眾望所歸

半和cashed

8.5大買唔買好

水呢？

你已經唔係最熱門嗰個

me 999 assist

who is the hottest

謝了日清兄弟

呢場會唔會世界杯第一場00呢

吊 冇c 既

痴線

半場先 睇定先

8.5b

3c夠架啦

場場都咁講 應該會有一球嘅

千夫所指就係等你登場

又半和

有var 助攻 唔洗驚

等7.5b

個18號好乞人憎

Hi

長追半和又係收錢

好驚佢紅

0.5/1 收息波

克羅地亞守得好穩

克羅咁狼
可能有12m呢

美斯4隻都係腳 點會手球

7.5出現

克羅有個紅格失球成47%cls

文迪蘇傑球頭搥岩岩要入啦頂近柱

7.5b好吸引

76-90分鐘

8.5b好撚驚啊

76-90分

6.5先買角

唔入俾人入啦 唔刷俾人刷啦

入波未

有6.5既時候
等5.5先買角

亞軍廷絕殺10

半大jump

想問讓0/0.5 如果賽果0比0
買主賠幾多

7.5B入了

客主jump

小注7.5b

半和gel!

10倍

輸本

半3 全？

唔出c 其他人都唔好有c

No 今界6.5b全部開出好似

我屌你老母 換走Rebic啦

咁都炒 ON9

甩腳

垃圾，波都控唔掂，淨係識傷人

把握力洗唔洗廢成咁

半和盃

兩邊鬥炒？

單刀唔入

18號抵撚死比人踢番

今場無買 上場爆咗 屌

屌摩迪比得靚到

0.5/1都輸 痴撚線

空哂都唔撚比

no 法國vs澳洲 ft6

表現唔錯

炒得好

18號幾時死

半和平注能否上樓

琴晚西班牙奶完之後唔敢再買

7.5大?

廢柴亞軍停

自動導航 CLS

沙維奧踢得好

半和Cashed

哂左摩迪靚傳

日日3X4半和基本上正數

其實空門都唔入既球員，點解有資格踢世杯

半

今場都搏半大 我0.5/1都唔敢

等6.5就入手

10.5b 針得

2隊係咁攻都唔入

半和盃真係派錢咁派

支持亞軍廷

半場1/1.5細 0:0 cashed

阿根廷再唔換 希古恩大把拿迪馬利亞 真係抵出局

半和CASHHHHHHED

我本身諗住0.5/1半細
諗諗下都係收息算

唔中戒世界盃

估45 mins 阿根廷秒入
48mins 克羅地亞入

85-90+ 阿根廷絕殺

現場屌鳩demo 仔

又一場細角

世界盃係咪得呢場打mma

屌 今次要輸半了

唔買了 訓教

....同路

我諗住兩邊對攻點都有一粒 點撚知頭先條傻系空龍都唔入 克羅地亞又有條廢西哂左幾次機會

亞軍停d後防一場可以漏幾多人？

半和過關斷法國，屌

悶到想訓

過關 角球大細
7X1 星期四 4 阿根廷 (主) 對 克羅地亞 (客)
細 [9.5 個] @ 1.90
星期五 4 巴西 (主) 對 哥斯達黎加 (客)
細 [9.5 個] @ 1.93
星期五 5 尼日利亞 (主) 對 冰島 (客)
細 [9.5 個] @ 1.70
星期五 6 塞爾維亞 (主) 對 瑞士 (客)
細 [9.5 個] @ 1.93
星期六 5 比利時 (主) 對 突尼西亞 (客)
細 [10.5 個] @ 1.72
星期六 6 南韓 (主) 對 墨西哥 (客)
細 [9.5 個] @ 1.75
星期六 7 德國 (主) 對 瑞典 (客)
細 [10.5 個] @ 1.80 $10

準備先過一關

我有預感波膽3x1過關係斷頭場

我2x1

條飛係點

阿根廷可唔可以生性d 入返粒

全部1:0

通常斷最低水

阿根廷係中後場唔知點功入去，係咁妹。克羅地亞打防反，唔做迫搶，悶到訓

博左小小

我3串4

今場d角睇唔透

斷一收幾多 下次我都係3x4算

我3串4讓和

買左亞軍停 睇左上半場 完全覺得呢隊野已經可以提早回鄉， 空門唔入

Away ng

阿根廷再唔換 希古恩大把拿迪馬利亞 真係抵出局 祖雲達斯前鋒唔用 用阿根廷聯賽？

唔係 澳洲嗰場有十二碼 已經中咗兩場

斷一都收1500

特別係大巴拿

比12M逼害

換天使入黎屌角未

屌講起就火

換左美斯啦 美斯根本唔想踢

250

亞軍停好撚廢呀！

阿根廷 刷角入波

明日整返條1:0 3串4先
真係好易一晚中兩場

有無大神話我知即場屌咩好

尋日記得有人3場讓和

3X4 200 變4000

利申不是我

7.5大？

1.5b?

有條友講買3x4 呀

亞軍停全隊死撚左去啦

入左2:0 波膽 真心唔想美斯出局

等6.5B 最後決定

10$注啊

睇睇下半頭10分鐘咩環境先

6.5b 無撚敵

諗緊補唔補主客和主贏 2.41倍 但係見阿根廷打咁到

6月21日世界盃心水
澳門盤✅
法蘭克半大❌
法蘭克盤✅
阿根廷半主❌
阿根廷盤

屌！

都未入 咁快幫我gel 成班迫害我

以呀俊pattern 呢場會贏

無事既

睇數據勝一輸一
即係呢場開上盤

聽日繼續玩波膽3x4

有無手足一齊集氣

睇黎讓和三串四..尾場有機

屌攞住8.5b唔知點算

橫掂都輸 阿根廷再唔換 希古恩大把拿迪馬利亞 真係抵出局 祖雲達斯前鋒唔用 用阿根廷聯賽？

唔想睇獨立隊前鋒

星期六有日乙

買半場波膽心諗咁耐都冇錢收嘅 睇返完來先知買左全場波膽

換美斯出去啦，反正都無咩用

買啱嫁啦，最後都00啦

全場0:8 8倍

捱多45分鐘有8倍

嚴防半3全4

出6.5未

好彩係$250

祝贏！

唔好啦佢贏我咪斷

祝大家都贏

祝我贏

即場有咩好買？

事前飛唔怕邪
頂完上半場 繼續力頂

6.5 出未呀 屌你狗會

角細跌得好快

點算好

原來冇出迪馬里亞 禁角細有機

下盤 水泥gel

角球玩唔到了

入唔到低

中位數太低了 角球唔玩

希古恩出黎

仲屎

換西瓜

01

Goalll

jump

goallll

笑死!!!!!

GOALLLLLLLLLLLLLLLLL

On9

龍門派膠

JUMP

阿根廷反cup行動開始

再比短波吖屌你老母

個龍

啱啱想買克羅FG同大波就入波

克羅地亞下一球幾多倍

克羅goal

假波

又派膠 on 撚9

0-1

阿根廷上盤針

都話卡巴尼路係垃圾龍黎屌你老母臭閪
斷腳死全家啦卡巴尼路

屌你老味笑撚死

jumped

On9屌你啦

驚唔驚回國比人槍殺

屌 又派膠

克羅真係好勁！

下場克羅放水比冰島 byebye 亞軍

勁撚到

個龍 收左幾多錢

個龍派膠
上半場都試過一次差d瀨野架啦

笑到仆街

垃圾龍學人玩高章 on99

膠到

世假盃

坤哥

個龍門笑撚到我

On9龍門

卡里奧斯啲frd?

靚助攻

咁撚鍾意短傳抵撚死

2.5b仲諗住半場就cashed瞓得
不過而家都瞓得了

笑死 美斯回哂塘

on9...

無入球了

牙坤

Jump 了

最撚爽係viutv班死阿狗靜咗好多

神助攻

輸埋呢場真係可以買機票

笑撚到

西瓜換阿古路

禁失法

落後一球會唔會刷c

出局啦

正 龍門又有幾百萬收

4

好在冇訓 笑撚死！！！

阿根廷好波

D後防咁廢仲成日猜返去個龍門度

刷角plz

冇一場0:0

買緊7.5b有c

針左

項目編號 3 : 星期四 4 阿根廷 (主) 對 克羅地亞 (客)
那一件事會首先發生在 阿古路 (阿根廷) 身上?
選擇 4 , 被換出 @3.05 $90

岩岩有巴打叫買
謝謝跟左

垃圾級守門員

4C

6.5出了

再追客ng

試下半0全3

入6.5b?

一要入6.5 就有diuuuiiiiiiiuuuuuuuuuu

都係唔換戴巴，DKLM

垃圾中既垃圾

有c了

又係入球單 世界級

角球大細投注指南 現時角球總數 ----暫停受注
？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？？

其實射得好靚
不過卡巴尼路都冇呢球
卡巴尼路好yeah

盤都輸埋 比人456當笑話咁睇算啦

入7.5？

亞軍廷連小組亞軍都無

Viutv又要馬後炮啦

又變返7.5dklm

佢真係唔會令人失望

no goal 2.52 allin?

長封on99

美斯入一球please

出局 牙朗又然

7.5博唔過。。。我唔想博

肯承認 朗>小花未?

屌，全買半和咪好，又針番注上盤

中呀！！！

唔似會刷c

全場比個龍搞到變曬

買唔切6.5b

反杯啦屌你

紅格又中
46-60主失球紅格

田仔派me?

事前都負皮 屌哂你地老母

邊撚個拍方 用撚埋啲垃圾

好波
上半場佢空哂都唔入抵我輸

首名出局 小花

本身都想買 買唔切

換咗希古恩了

有咁既on9領隊
抵你輸 係咁出埋d垃圾
大波拿又唔出

美欺希望散下步算啦

係咪唔會肯出Dybala

平半都開唔到上盤 痴撚線

阿根廷 88

同路

阿根攻唔到

大巴換美斯先有用
希古恩迪馬利亞次要

卡膠都派兩次膠 卡巴尼路你都派多幾次ok ?

美斯一陣又嘔了

阿根廷想攞三分？ 係連一分都攞唔到啊

唔出dybala祝亞軍庭下場比iwobi朋友隊炒

屌。

係個龍送嘅

克羅想死守完場 美欺又比人釘到咁實

亞軍廷試過咁早七局未

坤哥好波

加油

角球已經落唔到手喇

捱眼訓半夜睇班垃圾踢

小花今場唔洗咩鍋了

佢金場無精神

抵啦阿根廷 換人排陣鳩到

睇佢d動作，似hehe

阿根廷個教練咁撚廢 仲試陣咁 想唔針都難啦

平半格仔下盤高水 根本派錢

阿根廷班後防又想失

阿根停成班都企係到等波到

有無阿根廷球員踢假波返國被槍殺嘅新聞

垃圾後防學人做短傳

笑死 又唔入

5

阿根咁都唔入

咁都唔入 垃圾

美沙躝啦

燈到亞軍好開心

封哂都入唔到

咁都唔入

美沙換大巴啦 弱智

出局好波

出dybala啦屌你老母亞軍庭

同利歐聯個場一樣咁膠
世界頂級賽事你犯呢啲垃圾錯真係

8.5 買唔落手

唔撚出就出局啦垃圾

點解唔出牙古有古大波 做三箭頭
唔撚明了

比人咁樣入 心態爆炸

希古

老馬個樣

係咪半場傾好左 美斯見橫掂都贏唔到 叫龍門派膠咩鑊上身

Dybala熱身

換埋dybala啦屌你老母 on99

大把拿拉筋啦

用二三流前鋒 抵啦

美c88

奇蹟開個大波

空龍都唔撚入 唔死都冇撚用

以為入

以為2:0添

又差d

真心講句 亞軍小組出局一定係個教練問題

換走美斯啦 比dybala同西瓜打啦

美沙躝，dybala上去啦屌

可唔可以換曬班垃圾後防

迪馬同dybala 呢？？？？

大巴拿係咪強姦左教練個女

換撚走個教練先

美斯：贏唔到俄羅斯世界盃 走啦你

同意 死都唔出Dybala

亞軍啲後防短傳咁差嘅

0:1完場

7.5足水入

咁靚仔 教練個女執到啦

終於出了

Dybala!!!!!

係wo

PEREZ OUT DYBALA IN

買少少和了

finally

終於出大波

準備刷c

All in 300無入球 輸咗聽日冇飯食

Cup佢老母

Dybala

阿甲球員踢世界盃 笑話黎

cup就冇可能喇 追和就有機 克羅75分鐘後失波超級紅格

大角定細角！！！！

輸緊都唔刷角

難講 對熱狗咁5分鐘cup

5角 搞咩

佢哋而家咪係熱狗囉

好眼訓屌

卡巴派多球膠ok？

隊波好似生咗少少咁
起碼有啲射門

高華錫

唔出奇

支持派多2球

9.5s 水泥gel

亞軍後防真係瘋狂派膠

救角

7.5b hold

美斯惡到

個8號

仲伏過英撚

真讓球

Same road

阿根廷要追幾多年先追到巴西既成就

突然有種感覺今年阿根廷拎冠軍

聽晚冰島贏埋就正
買咗格仔首名搭冰島次名出線

循例嗌下腰斬

不如追平咗先

傻咗？

笑咗

高水全格下盤唔係開到掛

成隊跟本係個笑話
屌你老母係笑撚到gapgap聲個隻

Iwobi 會贏

6.5入？

YES

6.5俾人撚到買唔到 買了1.5/2大了

快入波

6.5等足水入！

不了

兩邊都空難啦 一邊茅閪一邊垃圾

B S?

b

S

人地訓低左就FAIR PLAY啦

阿根廷都唔踢出界

阿根庭ng

似扮廢...

格仔仲有1.25w

我估俄羅斯

6.5 b定s好

真廢

SB

個教練成個黑社會大佬咁
都4張黃囉 不如落埋場一齊打架啦

俄羅斯8強無誤 總統厲害

好想轟一注無柒頭 但個紅格太恐怖

cccccccc

6c

6.5c都買唔撚到

差點入左6.5s

6C

部黑巴好勁

屌入唔切

頭先上面我叫買b

-2c

入緊6.5有c
屌

趕到6.5b

7c完齊贏

節奏好快 似返啲樣

-3c

正路返好多 希望阿根廷CUP 21

岩先記得克羅入波個時，viutv班主持靜左幾秒。應該買左好多

02

0:2

Wow

無FORM換乜水都無用啦

葡萄牙最少D波係去哂牙朗+打反擊

阿根廷完全係唔知點攻咁

Byebye 亞軍庭

-2k

笑撚左

0-2

.....垃圾龍

靚撚到

完

0:2？

大波CASHED

小花

唔刷角，抵

Gg

燈到
即02

摩迪

好撚勁吖摩笛

笑死 阿根廷真係成隊垃圾

玩完

唔爭在比多粒開個大

亞軍庭 可以提早講88

又中 不過太早 低水啲

魔笛 好撚型

痴撚線阿根廷 輸埋比2&b啦

魔笛勁到

摩迪 世界第一中場

阿根廷垃撚圾 屌你老母

有柒頭

小組賽出局？

唔撚刷角抵撚死

訓得

屌多粒
大 [2/2.5 球] @ 3.45

點搞呀

買咗上盤 2-1波膽dllm 垃圾阿

好在無入

支持 1.5/2 收全格

same road

真係玩完

買左咩

屌你老母

1.5/2 B收息
但無諗到係0:2

屌都唔知7.5入唔入好

垃圾龍

真心勁到癲

爆無入球..

入少少

摩迪勁撚到

提早買機票

咪啦

冰島贏尼日 下場克羅再放水比冰島 898亞軍庭

可能可以同意大利同荷蘭一齊睇電視

亞軍廷成隊柒頭 好難冇柒頭

好撚型呀笛子！

亞軍班後防極品

-2c啊 肯刷角未啊

美巴輸感情注

屌啦 人地攻到入黎都冇人返去守

撚狗

點解射得咁靚
cup完即入

個基佬領隊好似想喊咁

高水下盤

1-2唔好咁柒都好呀

世杯比狗買

皇馬正氣過巴

美斯就算係巴塞點屈機 永遠都唔會係球王

唉 真心笑話成隊

入番球啦屌

0:2 17倍

克羅w 開心

個領隊好似黑社會大佬

keyman潛哂水

小花可以食薯片

勁左10幾年 踢兩場波永遠做唔到球王

打架打架

打架

克羅正氣！！！

整多粒please

克羅地亞 得中場 得天下

我個單同角大

往死裡打

打交腰斬 斬佢老母

我魔笛bb

幾時黑雨 幾時燒球埸

兜腳踢落個頭度啦

Me dodo bb

十卜

格仔本來就有料到 亞軍庭個教練又on99

我都見到佢眼濕濕咁
抵啦有咁多人材都唔識出出堆垃圾

角啊！我要角啊

抵啦

角球大細 星期四 4
阿根廷(主) 對 克羅地亞(客)
角球大細
大[7.5]@3.55

唔睇了 SLEEP

演員

克羅極高水平半

丙朗真心有鬥心

靚罰球！

洗唔洗攞到咁盡

中死角

克羅差啲又入

幾時拎紅

單 角大針

克羅入多粒ok?

聽晚冰島贏波，亞軍廷可以即刻躝

6張黃牌

克羅地亞愈踢愈有

出硬局 就打矛波

罰球靚 差少少

10s滑撚食

10.5s

格仔隨時多球12碼

克羅W 有成四倍 cls

好柒

係克羅地亞勁定係阿根廷廢

呢場針左三百😔

兩樣都係

失波超級紅格留返下場ok?

阿根廷廢

半細全細角細下盤 狗會fat fat

似演戲

－2C

8.5b都無

一代球王回國準備卦靴

單數手足有冇

美斯令人失望

希古恩有冇掂過波？ 廢西教練

睇嗰邊度有球王

Jump哂

抵撚死啦阿根廷

有冇巴追0:3！

c

7c

加埋我

所有人都唔知道 美斯係邊到

6.5無敵角大

連c牙

好彩又有補
大 [1.5/2 球] @ 2.10

上場果個替身黎

0-3

比人任中出

03

無全細

0:3

單單單！

呢球ON9到

追咗客ng

今次真係美斯係邊到

03哈哈

奇蹟cashed

3:0 亞軍廷躝

6.5B 2.5B

單 未針 劇本來

中啦！

30

笑死

差D 買無入球

0比3

垃圾阿根廷守都唔守 直接放棄

輸左600 我去jump啦

單數手足？

唔差在 加多注4:0

3:0埋 亞軍停

克羅好波3-0

七倍ng

個心態都似會5:0

奇蹟開大波

呢場大波居然係0:3

完場啦

中左克羅ng

聽日去印波衫了
應該印格仔定阿根廷卡膠

講個笑話 阿根廷

個阿根廷細路仔

今年連亞軍都無

躝啦亞軍廷

比多個c好冇

有冇人一開始估到呢個波膽

有無朋友仔買左兩次無柒頭

6.5B果然係送錢

7.5b

點估呀屌

屌！

啱先買到注阿根廷ng就0:3了

個垃圾龍會唔會返到去俾人買起

Dllm 垃圾狗會好似知會有多球咁，86分鐘封鳩哂2.5/3B 同7.5B，係咁撳都買唔到

有紅格買唔落手

不如早d吹完場啦 一陣04架啦

虐畜

被屌打

估到亞軍庭不勝

我覺得 今年世界盃克羅地亞最好睇

慘到

諗住和/克羅小勝，點知阿根廷咁廢

條防線發夢

卡膠都未有事啦 佢都cashed

我記得好似有巴打講過0比3

你就好 fatfat

好似哥倫比亞咁比人暗殺

9.5s 10.5s 拎左盒gel出黎

On9?開波前我講撚左啦

真係好在冇訓 仲好睇過葡萄牙西班牙3-3

有位巴打好似尾關好似係買單數

唔係派就躝啦

派？

事後撚

單數手足又起死回生

又冇賭過

事後就咪出黎啦

唔派出街比車撞死

各位估下阿克羅地亞會唔會拎冠軍

LM

6.5B 12.5角細

世界盃易撚到

係就好喇

早水全燈唔到!!!!!!!!!!!!!!!!

屌我個過關

0:3ft

買wc大波贏錢唔夠醫藥費 屌

買左400上盤 300home fg 500 home ng輸撚曬嬲嬲地補away ng回撚曬血 出局啦抵撚你死

岩岩好 so luck死唔去

屌你老母阿根廷！！！！！！！！！

唔派就死撚開啦

講野啦屌你老母

btw 終於明點解唔玩三尖刀
因為個後防太撚廢

開場美斯R頭原來係啟示

買左8串1 12.5S 過緊3關

月巴召喚 好感動咁都開得返單

事後飛抵輸 貼飛都唔識補飛

玩條8x1 細角過關先

12.5s

事前講撚左啦傻閪

笑死人，抵死

美欺丙朗高下立見

事後小王子粉墨登場 我先唔好掙 專買埋啲比狗屌嘅賠率

好彩補返注0比3，唔係又jump

事後？自己錯撚左就食屎啦

諗唔到點贏

輸龍輸陣 輸心態

係咁on撚尻架
出咁多前鋒 阿根廷就咪撚打3後衛啦

(燈閪) 日清 record, [22.06.18 03:55]
早水系列
哥斯達黎加 冰島 瑞士

上一場贏既 今場輸撚返哂 痴撚線0:3.....

第日都係信自己眼光算

上次睇冰島已經覺得亞軍停D後防好撚廢

買唔到6.5 b好在買到第三球客隊
見到成條阿根廷亂到仆街冇曬士氣仲唔即刻入手

你信錯邊個

難d

咁少錢

出聲啦屌你老母
柒撚左仲咁撚串？

$200起機

$200 俄仔11.5s✅
$400 提子盤✅
$50 植物園P✅
$300 烏龜10.5s✅
$100 西班牙9.5s✅
$260 澳洲盤✅
$200 澳洲盤✅
$240 克羅地亞盤✅

各位早唞

其實係亞軍垃圾

我都係，早左買添啦，以為罰球入
點知最後撚狗咁撚，睇到想喊

雖然中左

一係全中一係全燈啦頂你
咁樣好難捉呀

始終覺得牙根亭係做緊戲...

拿蛇 宜家推到幾多

第二round難玩咁撚多 贏果d輸番哂

牙普巴個老4美詩小妹好撚勁 個icon又索

本來輸900蚊
靠6.5B 1.72回返小小水

屌 我都想全燈牙

臨尾輸大波

sameee

1.5k到
我講咗我開始捉到世界盃盤路無人理我

啞撚左吖？

拿蛇你出返個青爐啦

有冇青盧

我都係 好彩補左飛止血

巴打好惡 peace

中咗波膽

屌好後悔唔後追個0：3

派

Congrats

屌 都唔知點解會走去買阿根廷
明明臨開波都諗住阿根廷會輸

正一傻尻黎
衝出黎柒

Dodo早抖 聽晚繼續燈

對你好失望失敗

坤哥要左美c入波 同 朋友隊
跟住美c就未訓醒咁

有料

冇追po 發生咩事 想知 屌緊2:0事後？

唔啦 好忙嚟緊要比賽做訪問

唔得閒成日睇post睇唔到

阿根廷咁有料？

牙

琴晚踢完西班牙就買咗 唔知有冇人跟

玩左成晚輸左一舊水，係精神既

我扭左半場屎忽都揀唔到買乜
完全冇買過

我由烏龜開始信你，但今場同宇宙巨艦對晒，我先skip
下場嚟過

貼條飛出黎比大家笑下
話尻我事後抵輸

俾阿根廷迫害

日清 你尾場正手左我屌

跟左大佬咁耐 終於派$20比我 聽晚唱k我嘅

早水：丹麥❌ 秘魯❌ 克羅地亞
摩洛哥❌ 鳥拉圭❌ 西班牙❌
哥輪❌ 波蘭❌ 埃及❌

DIU

日清 角王

仲有咁多場慢慢屠狗會

唉...on9仔多

貪心咗 買咗7.5

好彩搶到6.5b止一止血
但連埋發覺果場都輸左10日lunch

入黎GCHI下我啦

今晚終於追返小小尋日豬果d

開波前見到你po左 3:1同0:2 好似係

堅決擁護dodo
忍左手冇入7.5

其實聽日巴西同冰島係咪
大船

如果根據依家咁睇

聽日冰島會輸 之後比個假希望亞軍庭

覺得自己FF亞軍停會追返粒好ON9

但又慶幸輸左1球,2球時冇買無入球,因為亞軍停之廢非我地凡人能夠想像

Adidas要諗定終止美斯宣傳品牌

今日d波 尾場賺盡 波膽 盤 死鳩曬 格仔0:3百鳩幾倍

呢家阿根廷仲有25 賠冠軍，派錢

邊個ching咁得閒連續3，4個comment負評

屌你老母聽日兩場平手盤比狗買

3:2/0:2
咁都要比人屌真係痴撚線
[size=6]係咪輸到懵撚左吖？[/size=6]

支持拿蛇開青爐帶領手足屠狗會

下一隊入球兩邊都買點輸

又輸

唔入波咪輸

不如留番d錢星期六日賭日假挪假
世杯盤唔係人買

好在冇入7.5B追,唔係清袋

果然無睇錯阿根廷
全晚重心就係格仔下盤

我度好咗喎

中一次都夠你jump三四次

50倍咋 撚有百鳩幾倍

想g

挪假得一場，仲要唔開盤

美斯救賭仔

9.5 8.5 太遲入 無2倍食

有睇亞軍庭頭場就知一定冇可能贏到克羅地亞

過半場已經買晒

唔會入6.5B以上 9.5s 以下

拿子世界級

癡線我都係好運連中幾場咋
之後都針到仆街
最緊要係平注慢慢一齊屠狗會

聽日一定要大大力買冰島嬴

如果冰島嬴

亞軍仔可以直接宣佈收皮

未爬文

星期日有一場挪假盤

之前*

長路終須有盡時

灰呀屌

聽日 應該唔會和波買曬兩邊W 收息

美斯係邊度！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！

冰島打垃圾尼日尼亞有平手買？，是咪派錢

出tg la

召喚返月巴先

希望唔好睇唔開..

聽日冰島大船 仆街了

由今日起大家都知唔使睇美斯喺邊度

之後要跟了

有幾多人係買左亞軍庭而輸好多

輸600

好彩買200$美斯only
英國馬執800$ 都叫有錢賺

早抖 聽日見

重注左半大0.5/1 屌佢老母阿根廷條傻西空龍唔入 最後見到佢地輸0:3 心都涼哂

又自私買

要幾無聊先可以mon post 每個cm都負皮

今場亞軍上盤死幾多人？

trytry 日清早水對家先

如果唔買角球就唔洗倒輸...
7.5都唔開比我

戶口得返340，聽晚all in 12.5s算

又係1.5/2深盤 阿婆都識買

3k算唔算

法國狗會通緝犯個分身，次次開邊邊盤，佢就話買左邊一邊既盤

屌你老母入球單好閪彩

得閒又宣傳下燈水先

Who

唔係0.5,1咩？

我就唔撚柒信聽日全部開上盤 屌你老母

1.5 2牙

邊個係分身

連埋條3x4有6.2k

聽日頭場wo

好慘
0-3

虐畜咁虐

唔睇好巴西個場 盤太深

以為講緊岩岩果場

巴西無屁馬

我都係估姐，廢事講出來啦。有留意個分身講野既口吻，同隻通緝狗一模一樣。（之前同過佢互jer,所以記得下）

讓球過關 3x4
細節
星期五 4 巴西(主) 對 哥斯達黎加(客)
客 [+1.5/+2] @ 1.85
星期五 5 尼日利亞(主) 對 冰島(客)
客 [0] @ 1.90
星期五 6 塞爾維亞(主) 對 瑞士(客)
客 [0] @ 1.97 $50

1.5/2既穿盤率

同曬路 穩

無屁馬咁下盤100%喇

夠膽就全中 仆街

唔識讓0姐係點 無買開盤

我同你同曬路係咪姐係針得 定我地負負得正

再加上google 過佢之前既留言，發現又係betting gor 隻狗，通緝犯之前又係betting gor隻狗

我都同晒路

打和走水

諗唔到冰島點輸

求開名 想g 不過可能扑咗都唔定

和波 買兩邊都比返個本金你

agggerrr

咩叫走水 未聽過 淨係知穿盤點解

聽日巴西5000%

你今晚尾場買咩

深盤不了

巴西0-3

乜都冇買 我心靈支持克羅 所以tg 出咗燈水係主盤

前2場呢

聽日一路睇viu一路睇角球算

🏆都督征服世界系列⚽️
1.沙特盤❌
2.烏龜盤 一注贏半✅一注走盤➖
3.摩哥盤❌
4.西班牙盤❌
5.澳洲盤✅10.5s✅2.5s❌Nogoal❌
6.冰島盤✅ 4.5b❌
7.秘魯盤❌
8.尼日盤❌ 客w❌ 9.5s❌ 8.5s❌
9.綠雞盤❌Gifu盤❌2.5s✅ 2.5s✅
10.哥斯盤❌hmfg❌hmng(2)❌1.5b❌10.5s✅
11.墨西哥盤✅10.5s✅AwNg✅AwNg(2)❌
12.瑞士盤✅
13.瑞典盤✅hmng✅9.5s❌Hmng(2)❌Awng(2)❌
14.巴拿馬盤❌
15.突尼盤➖
2.5b✅hmng(2)✅3.5b❌Nogoal(3)❌
16.日本盤✅
8.5s❌8.5s❌7.5s❌awayfg✅Hmng(3)❌
17.波蘭盤❌
18.埃及盤❌11.5b❌12.5b❌
19.甲府盤✅2.5s❌
20.提子盤✅11.5b✅12.5b❌13.5b❌Aw ng(2)❌Nogoal❌
21.沙特盤✅10.5b❌11.5b❌
22.伊朗盤✅hmfg❌
23.袋鼠盤✅2.5b❌12.5b❌
24.便秘佬盤❌10.5b❌
25.亞軍盤❌

聽講好多人都block 左。前幾日係到jer俊仔燈，仲屌哂俊仔屋企人

胡乜乜（Gel )?

有冇人個虛投app大注連中左幾場 就冇啦啦有個分成計劃比你 仲升埋你做高級會員

又來超深盤巴西，上場中左伏

你同我對個d好多✅喎

如果全燈你升格成第六幻神

Which app

我想燈都燈唔到個幾場

深盤開得俄佬同比利時 今場巴西要開了

下次見到暗示我知

我未賭wc之前日日俾你地笑我燈la

唔敢買 ，撚下角球算

巴西聽日肯定冇尼馬？

岩先亞軍就完場好似有講野話買左克羅

5g real or fake

今次唔同
wc上盤咁難開都可以全上既話

足球通勝

Sky sports 又話有

有
我之前中好多好多
但我無理過佢

最後=輸到仆街

俊仔應該知我講邊個，佢屌完俊仔，我有jer番佢輸波就怪人

傷都會打d藥頂更上/後備
唔會唔帶

無尼馬巴西踢咩

硬*

如果真係全上我輸得心甘命抵 真係停止賭錢一排了

椒仔呢排仲有冇用真錢買波 ，定都係心靈投注

日假挪假快啲出嚟

過多兩日應該小小小注真錢買
依排都無

戶口得番70 蚊all in

聽日3場單3x1

唔出仲好巴西踢得比較流暢

1-1

咁你講埋呀嘛大佬..

巴西 冰島 塞爾維亞

成日覺得平手盤 比人睇低一線嘅一邊會開出

受讓一？

前幾日既天餓

甲府風林5-1！

琴日咋嘛

留錢all in甲府

巴西0-3！

克羅地亞 單！

我正有同感所以頭先問左次都比人負評左

批准

中 本身以為針

回少少血

巨根廷 又要返工了

咁早番？

屌你訓唔著

場波好睇到

比人炒 好睇到笑 你仲未訓嘅？

點解一完場就咁多事後撚既

尼馬隊長聽日巴西456了

聽日又要悶全日屌

輸完錢仲唔返工等咩

巴西1:0

潘返咩工

渣車

車手？？

你之前唔係叫咩玉皇大帝咩

貨櫃甩尾見過未

好耐之前

幾型 咁早開工㗎咩

因為我有印象 你之前個username

有櫃咪返早啲 一早開工仲好 早收啲

玉9孫

你冇訓過定咩

屌起你底 有星星嘅威水史

未訓

cls 公路炸彈呀屌

星爺

睇路 咁岩今日幫我老豆姐 平時好少揸

打算一訓訓到聽日晏晝

唔洗做？

sem break 全職賭徒

有無青爐跟下

好多❎

全部反水

聽晚諗住買咩 我睇好巴西贏波輸盤

Btw 條女咩名

暫時心水係全客盤

邊條

1001

.